請罷食沙田及粉嶺新廣發任食邊爐

事源係咁
森港係一間出名黃嘅雞煲任食（可以check和你Eat App）
而新廣發一直都同佢打對台
早前發生咗新廣發老闆娘誣告森港手足打佢
但事實係個老闆娘郁手先
以下係個老闆親自喺Facebook講嘅言論

無論藍黃都唔應該咁野蠻屈人啦
再者根據森港老闆所講
新廣發老闆娘一直都針對佢地
就算新廣發冇藍嘅言論 都唔應該再食

同埋間野不嬲都好撚污糟 得個平字
請幫手傳出去同推po以還手足一個清白！

推
要手足清白

119 遮打見

推

119遮打見

咁撚仆街

新廣發不嬲永久唔食果次唔識死夾左啲蠔去淥 食完即刻腸胃炎

連登仔是咪瞓咗

便衣警想屈西九影相學生搶槍

坐爆48都要7000蚊保釋
又屈搶槍 又私刑
無人講？

你好勇

5年前食過
老母食完睇撚咗成千蚊醫生
又係蠔出事
但我見仲係好多人食

啲料食唔哂循環再用嫁喎
狗也不屌

沙田間新廣發唔係執左啦咩？
Btw推

唔好用不推啦
幫手搵番啲女學生出嚟還手足清白呀

我見Google仲有

仲係好撚多人食 仲有唔少後生仔
都唔知點解咁撚勇

會推到搵到嗰9個女學生為止

前幾日去沙角唔見有
好似就係搬左入粉嶺

森港

食過一次
食完腸胃炎入院
仲要藍店，不了

但Openrice話佢仲開緊
我好耐冇入沙角村 睇咗Google同Openrice就以為仲未執

唔好用不推啦
希望嗰9個女學生會睇連登

啲牛勁撚嘔心又難食
都唔明點解仲有人食

未執，只係搬咗入附近啲村

推到還到手足清白

唔該哂Fact check
好在標題打埋

新廣發呢間野仲未執? 15年前30蚊任食人依家幾錢? 真係狗糧黎

仲要粉嶺開分店
依家好似都係sell平為主

講緊沙田圍嗰間sor

新廣發洗腸一流，包柯到你直腸都損

漏咗個圍字添
我就係想講沙田圍嗰間
不過間野出名垃圾 我諗雖然得沙田
巴絲都應該get
唔該哂

仲要誣告手足

推到還番清白

聽日遮打見

新廣發無論咩顏色都唔應該食
蜆又多沙 人又閪 叫清湯可以俾清水
除左平真係冇野好

係
但唔排除有人貪平
見各大app都冇 有人可能會以為佢中立
就算閪同難食 都要爆佢啲衰野

沙田嗰間好多老鼠

一個負皮
新廣發老闆娘嚟咗？
報哂所有App啦我 你準備食屎啦

本身都好撚污糟

好彩食開森港

上熱門啦
嗰9個學生妹有冇睇連登

老闆好高質
所以更加要還佢地伙記清白

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

推到手足清白

新廣發係明將高lv 版

，

上水粉嶺好似真係無乜黃店雞煲
多多支持森港 又好味 啲啊姨又好人
大大力推到個間新廣發執

新廣發啲嘢跌落地都會照拎返上嚟
已經blacklist咗

我都試過食左幾隻 果晚即刻發燒

老鼠貓咁大隻點去啊大佬

森港高質又好食
所以見到老闆比人屈 覺得好嬲

我痾咗三日，仲要冇食蠔

但因為平 仲好鬼多人食

原來搬咗入博康
無留意到添
新廣發好耐之前食過一兩次之後就無再食過
其實真係得個平字
寧願係屋企買靚料打邊爐好過

唔好話幾隻
一隻都出事

好多人因為平字照食

19/1/2020 （ 22000 人）

新白宮聯署：計劃香港雙普選

快啲簽爆佢

真
平食屎 貴少少食靚野
點睇都係後者抵啲
但順手推介 森港好食又高質

聽日見

你有便秘問題咪去囉，中學唔識死，每次食完都屙致仆街

好在巴打冇食蠔

聽日見
塞爆中環

聽日見 還返手足公道

巴打睇嚟久經訓練
依家實訓練咗個鑽石肚

沙田新廣發執撚左好耐！！！

利申 沙田柚

樓上巴打fact checked
搬咗去博康

食埋蠔應該死咗

Btw 119 見
光復香港，時代革命

多謝你

好在冇食
唔係見證唔到光復香港嘅時刻

聽日遮打見

粉嶺對我黎講有啲遠同唔方便
等我下次去開個頭試下先
或者叫下我啲住北區嘅朋友幫襯下先

多謝你
推廣黃色經濟圈 你我有責

PUSH

Push

咁夜仲有巴打未瞓幫手推po
好感動

經常向朋友share黃店
成日周圍搵食

自從加入黃色經濟圈嘅飲食文化
拓闊咗我嘅飲食圈
發掘多啲正野食

好耐年前我朋友去沙田嗰間，聽到隔離枱打打下邊爐鬼叫，原來煲湯撈到有大強
聽聞好似只係肯換煲湯了事

ig 都有好多黃店介紹
大家可以 follow 下

黃店好多都好高質
好多都好抵食啱曬我呢啲窮學生

哇屌
諗起都想嘔

屌，成日撳錯不推文

推返

原來唔係得我一個係咁

啱
成日跟住啲app同ig食評周圍食
有時貴啲都算 當幫手足
比錢比得開心

唔該哂手足
聽日見

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

新廣發會將食淨既火鍋料循環再用

當然有follow
我自己都會係IG Post出嚟Share比朋友仔
平時仲有用Wolipay同和你eat搵黃店

依家搬左去對面博康邨個大排檔入面
依家7x一個再加4x湯位(每個),即係每人埋單11x
利申:已fc,沙田柚

Whatsgap
和你Eat
Wolipay
搵食3寶

仲好多人貪平仲食緊

幾年前試過一次 有幾個frd食完肚痾 個碟蠔混濁到個清湯淡到要落啲豉油先好啲

周圍試唔同小店

==============================
黃色慈善圈

哇 貴咗咁撚多都有人去食

仲有OpenRice

再推

好多間都好多人 一係排到仆街
但都唔介意排

粉嶺果間唔識死食過2次 第2次食見到佢D蝦死鳩哂咁浮係面 之後冇食過
D丸好多都好難食
森港雖然未去到好好食，但係起碼比擺得落口 正路野 家下仲要係黃店 有時間一定去幫襯
BTW沙田果間搬左去博康村 果檔野D裝修都爛鳩哂 個環境仲衰撚過粉嶺果間

good

每個人生活作少少改變
影響可以好大
鏗鏘集：藍黃消費戰

其實Google Map好多人用

大家可以係黃店影多d靚相
Post上 google map
留中/英文評語
介紹俾本地人和世界各地旅客
推廣黃店

====================

【和你食】九龍區 - 中餐/茶記篇 -
post你食過的黃店

啲水灰色架屌

森港好黃架
一定要多多支持呀

幾年前食完蠔腸胃炎加發燒就不了

個個都係蠔出事
我老母當年都係蠔出事

好多都坐得好滿

如果排隊條龍長
會轉去其他冇咁多人的黃店食

幾個app 再加ig 一齊用

都會呀
有時係知自己會去邊區就搵定嗰區嘅黃店點去

多謝巴打幫手推po

721

街市個檔?
貼錢請都唔撚食啦
又污糟又多煙鏟

我可以幫樓主推10下
樓主樂意幫我個新post推返20下嗎?

1推

唔想聽日1月19有幾百人大圍捕嘅，請入嚟(2)

ig save 低咗好多黃店食物相

有排試 希望d黃店遲d可以開到成行成市

生活周邊產品、服務都有留意有冇黃店選擇
溶入生活

再推

唔想聽日1月19有幾百人大圍捕嘅，請入嚟(2)

3推

唔想聽日1月19有幾百人大圍捕嘅，請入嚟(2)

4推

唔想聽日1月19有幾百人大圍捕嘅，請入嚟(2)

5推

唔想聽日1月19有幾百人大圍捕嘅，請入嚟(2)

6推

唔想聽日1月19有幾百人大圍捕嘅，請入嚟(2)

7推

唔想聽日1月19有幾百人大圍捕嘅，請入嚟(2)

8推

唔想聽日1月19有幾百人大圍捕嘅，請入嚟(2)

9推

唔想聽日1月19有幾百人大圍捕嘅，請入嚟(2)

係
次次經過都唔少人食

10推
推post無上限，大家落力推！
光復連登！推行動post！

唔想聽日1月19有幾百人大圍捕嘅，請入嚟(2)

push 還佢清白

我成日喺附近一路食嘢一路食煙不過唔係呢間， 下次我會匿埋食對唔住。

推呀

done

本身已經係難食到仆街～ 免費都唔會食既垃圾

仲要依家屈手足
仲去食嘅真係犯賤

執咗啦

有次食新廣卜卜蜆 臭到
森港正啲

開咗喺博康度

呢間野藍黃都好都唔應該食啦
污糟到閪咁 啲野食又劣
係學生時期冇錢先啲fd去食

因為仲未有人報上 app 話係藍店？

佢啲蠔啲色先恐怖

我報咗啦
老闆娘等食屎啦

好亂
up咩春野

仆街藍店

新廣發賣膠肥牛，你食埋我個份

女學生坐錯森港
跟住番去新廣發食
新廣發老闆娘覺得森港搶佢地客 覺得好嬲
講講下仲郁手打森港伙記
森港報警 點知新廣發嗰邊同黑警講係森港手足打佢先
最後依家森港手足就要比人告

好撚多人食

見到都唔開胃

吓新廣發成日搶雞煲生意咋
屌我仲以為兩檔好fd
因為新廣發係佢面前搶都冇乜所謂咁

Push

食過兩次 都係因為佢平
而家先知原來咁污糟
不過兩次都冇事

第二次係帶ex去食
但係依家諗返自己好似好cheap
好彩佢冇事

屎來嘅喎

幫推

你唔係個熟食中心入面食我理鳩得你

好撚難食啵

沙田本身有兩間，一間沙角一間博康，沙角個間冬菇亭拆9左佢先執，粉嶺個間開左年幾到⋯

你都幾勇氣，啲嚎一睇就知恐怖，用冇氷既水浸住
隔離果檔手工燒好食好多，雖然貴啲，夏天有任食磯燒嗰陣成日同班朋友去食

森港太好人了

仲要係藍

污糟邋遢,我食過一次冇事都唔敢再去,
好在舊年沙角村翻新冬菇亭冇左
真係唔該房署,領展唔好再租比佢遺害人間啦

原來老細叫王炎鑫 ,仲有埋相

仲要屈手足

唔止好撚難食
直情狗也不屌

快撚啲執柒哂佢

30蚊任食人

仲隱世美食
我屌
apple記者當年有冇食過

依家先見到
不安

而家梗係狗也不屌
幾日前仲有frd問我去唔去果間野打邊爐 我話執咗笠
然後帶咗佢去食黃店

推！新廣發真係好污糟狗也不屌

cls
你個frd靠害
快啲同佢講係藍店
咪撚再去

1999

都唔知d回覆講緊沙田定粉嶺

食親都肚痛 不了不了

住呢頭由細到大 淨係食過一次
附近係人都知新廣發80幾蚊拎黎入院洗胃
平野邊有好野

但咁多年黎 啲人特登渣車入黎食

呢啲香港人真係唔死都無撚用

認真果句 新廣發不嬲都係便秘藥 食完包痾

係咪以前沙田圍站對面馬路既大排檔
十年前中學雞果陣食
見有員工將人地裝多左既豉油 成碗倒番入桶等其他人裝
之後冇再食

而家沙角無左
係博康

之前經過見有好多隻老鼠

其實可以報食環收佢皮

點解呢 d 人做生意可以咁仆街

森港雞煲喺粉嶺
但沙田新廣發同粉嶺新廣發同一集團
當支持黃店 關注下森港雞煲啦

睇樓上巴打講
原來新廣發成日當面搶森港雞煲啲客

仲有好多人食
得個平字

樓上巴打話依家加價到11X

咁都要繼續食

仲要屙到虛脫

裝修

新廣發好似係深藍嚟
不過以前食過咁多次又唔覺肚屙
係啲嘢食質素劣咗啲，不過食開屎都唔驚，平平地又一餐

其實都唔平

以前平
而家其實多人用一個爐都係一百蚊內
不過深藍都係不了

但啲App都冇
唔排除有人以為佢係綠色

依家好似成11X

我十幾年都無去食過新廣發

唔好去啦
會屙死

唔緊要啦
仲唔使晒錢睇醫生

食親都肚痛

出去食好啲都係2百幾人頭
特登慳 入黎山加喇 食埋啲垃圾 計埋啲婆那聲
真係好難做大事
骨子裏中國人到

環保邊爐

新廣發

新廣發我已經狗也不屌好撚多年，唔係因為佢既立場顏色，而且啲野真心難食又污糟

慳番幾次食新廣發嘅錢 食一次正野都得啦

真
但好多後生仔仆去食

幫你推

低下階層既人 口味 眼光係唔會在意。粗飲粗食。

一陣見

口味唔同都算
係污糟仲仆去食真係犯賤

搬左去博康 7仔個邊

新廣發狗都唔食

Tui

便秘先會去食

便秘都唔食
比錢食到肚屙

十年前讀中學年代，學生哥無咩錢成日會食
但自從出左黎打工根本唔會再食

望到啲蠔啲色都

推到還手足清白

藍屍狗

咩叫口味 打邊爐邊有文化 技術可言？
狗屎垃圾616 但係層次要求就睇到

新廣發呢間劣食唔係執完又開開完又執返咩

乜間野仲有人食？狗也不屌

從來唔食亦唔會食咩垃圾新廣發

係keep住開分店

支持森廣呀
老闆同老闆娘好錫學生哥架

有 好多人食
食開屎

係
推到清白

由沙角搬左去對面博康

推到嗰9個女學生見到

新廣發我樓下
早一年沙角冬菇亭火燭，燒完我行過見到不下30隻燒死左嘅老鼠

垃圾都有人食

今日英文口號一覽：

Liberate Hong Kong,
Revolution Now!

Five Demands,
Not One Less!

Fight For Freedom,
Stand With Hong Kong!

Boycott China,
Fight Together!

試下將龍門/水門雞/百里香開o係佢隔離
呢 d 人燒鋪都似

搬左去博康邨！！唔好中伏

想去食森港真係難過登天 森港係尾鋪！新廣發會整到條路勁窄，啲員工又係條路擋住啲客唔俾人行過去 我想食森港雞煲咋！